其實大家真係要好好珍惜現家

我唔敢講會輸

但係大家諗下 如果今次輸左

香港就好似大陸咁

Google YouTube 可以接觸外國消息既渠道都冇埋

香港人就會變到好似大陸人一樣 乜柒都唔知 連64都唔會知

睇新聞永遠都係講中國幾強大 講外國幾撚衰 幾撚賤

每個人連立場都冇埋。講每一句野都要慎言

所以我真係想呼籲大家

6.16 一定要出黎
因為今次遊行係合法
無危險性 (可以叫埋上次因爲怕危險既朋友）

加油啦 香港人

之前既你去左邊

可唔可番黎我身邊？